各位平時點樣隱藏自己殺氣？

如題，幫朋友問

殺曬全部人

@N賓
@港父

主要靠沖涼果陣開大少少水壓黎修行
太多會無埋性慾 小心啲

乾坤一開三七氣流一轉 收！

收埋張白咭

每做一樣野都講番句唔該

通常我見呢啲on9仔一次就恰一次

學儲氣

想問個花灑沖緊邊度

其實點樣謂之殺氣，有冇圖參考下
叫你朋友影張殺氣樣睇睇

小心比人斬人哋有殺氣嘅

屙多幾次屎

我會瘋狂同人道歉

戴超

戴眼鏡

台北個精神病男

我想斬你 唔該/對唔住

Eq低就eq低

殺氣

撳實shift

問世清

戴hello Kitty口罩

用陰力